# Задача 3

Найдем все матрицы удовлетворяющие первому условию. Для этого найдем решения матрицы <i>m</i> показанной в коде.
Получаем что если такая матрица существует, то ее строки должны получаться друг из друга умножением на какое-то число.
Значит, элементы последнего столбца должны быть пропорциональны элементам вектора <i>b</i> из условия.

Находим такую матрицу и тем самым доказываем факт ее существования.
